{
  "Fig": "도형",
  "Table": "테이블",
  "street:": "번지:",
  "city:": "구/군/시:",
  "country:": "국가:",
  "state:": "시:",
  "province:": "도:",
  "email:": "전자 메일:",
  "End of data module": "데이터 모듈의 끝",
  "Figure": "도형",
  "Multimedia": "멀티미디어",
  "Supply": "공급",
  "Support equipment": "지원 장비",
  "Spare": "예비 부품",
  "Paragraph": "단락",
  "Step": "단계",
  "Graphic": "그래픽",
  "Multimedia object": "멀티미디어 개체",
  "Hotspot": "핫스팟",
  "Parameter": "매개변수",
  "Zone": "영역",
  "Work location": "작업 위치",
  "Service Bulletin material set": "서비스 공지 재료 세트",
  "Access point": "액세스 지점",
  "Title": "제목",
  "Creator": "생성자",
  "Subject": "주제",
  "Publisher": "게시자",
  "Contributor": "참가자",
  "Date": "날짜",
  "Type": "유형",
  "Format": "형식",
  "Identifier": "ID",
  "Language": "언어",
  "Rights": "권한",
  "Description": "설명",
  "Procedure": "프로시저",
  "Fault isolation procedure": "결함 분리 프로시저",
  "Crew/operator content": "직원/운영자 내용",
  "Common information repository": "일반 정보 리포지토리",
  "References": "참조",
  "Controls and indicators": "제어 및 표시기",
  "Preliminary requirements": "예비 요구사항",
  "Requirements after job completion": "작업 완료 후 요구사항",
  "Production management data": "제작 관리 데이터",
  "Required conditions": "필수 조건",
  "Required technical information": "필수 기술 정보",
  "Consumables, materials and expendables": "소비재, 재료 및 소모품",
  "Spares": "예비 부품",
  "Safety conditions": "안전 조건",
  "Required persons": "필수 담당자",
  "WARNING": "경고",
  "CAUTION": "주의",
  "Note": "메모",
  "Identification and status section": "식별 및 상태 섹션",
  "Issue": "문제점",
  "Security class": "보안 클래스",
  "UNCLASSIFIED": "분류되지 않음",
  "RESTRICTED": "제한됨",
  "CONFIDENTIAL": "기밀",
  "SECRET": "비밀",
  "TOP SECRET": "극비",
  "Responsible partner company": "담당 파트너 회사",
  "Originator": "발송자",
  "Control indicator": "제어 표시기",
  "ACT data module": "ACT 데이터 모듈",
  "Applicability": "적용 가능성",
  "Technical standard": "기술 표준",
  "BREX data module": "BREX 데이터 모듈",
  "Unverified": "확인되지 않음",
  "First verification": "첫 번째 확인",
  "Second verification": "두 번째 확인",
  "System breakdown code": "시스템 고장 코드",
  "Skill level": "기술 수준",
  "Basic": "기본",
  "Intermediate": "중간",
  "Advanced": "고급",
  "Reason for update": "업데이트 이유",
  "Referenced Applicability List": "참조된 적용 가능성 목록",
  "METADATA": "메타데이터",
  "Maintenance task duration": "유지 관리 타스크 기간",
  "None": "없음",
  "Applicable to": "적용 가능 대상",
  "As required": "필요 시",
  "persons": "사람",
  "person": "사람",
  "Man": "사람",
  "Data Restrictions": "데이터 제한",
  "Distribution": "배포",
  "Export Control": "제어 내보내기",
  "Handling": "처리",
  "Destruction": "소멸",
  "Disclosure": "공개",
  "Copyright": "저작권",
  "NSN": "NSN",
  "Stock no.": "재고 번호",
  "P/N:": "P/N:",
  "S/N:": "S/N:",
  "Remarks": "설명",
  "Common Information": "일반 정보",
  "CSN:": "CSN:",
  "CSN/ISN:": "CSN/ISN:",
  "Part": "부품",
  "Work area location": "작업 영역 위치",
  "T/N:": "T/N:",
  "Specific:": "사양:",
  "Alt:": "대체:",
  "Supply commercial reference": "공급 상업용 참조",
  "Supply specification": "공급 사양",
  "Supply mixture": "공급 혼합물",
  "Supply set": "공급 세트",
  "Supply article": "공급 기사",
  "Flight hours": "비행 시간",
  "Flight cycles": "비행 주기",
  "Months": "월",
  "Weeks": "주",
  "Years": "연",
  "Days": "일",
  "Supersonic cycles": "초음속 주기",
  "Pressure cycles": "압력 주기",
  "Engine cycles": "엔진 주기",
  "Engine change": "엔진 교환",
  "Shop visits": "판매점 방문",
  "Auxiliary power unit change": "보조 전원 장치 교환",
  "Landing gear change": "착륙 장치 교환",
  "Wheel change": "휠 교환",
  "Engine start": "엔진 시작",
  "APU hours": "APU 시간",
  "Engine hours": "엔진 시간",
  "Elapsed hours": "경과 시간",
  "Landings": "착륙",
  "Operating cycles": "작동 주기",
  "Operating hours": "작동 시간",
  "Supersonic hours": "초음속 시간",
  "'A' check": "'A' 확인",
  "'B' check": "'B' 확인",
  "'C' check": "'C' 확인",
  "'D' check": "'D' 확인",
  "Daily": "매일",
  "'E' check": "'E' 확인",
  "Overnight": "야간",
  "Preflight": "실행 전",
  "Routine check": "루틴 확인",
  "Structural 'C' check": "구조적 'C' 확인",
  "Service check": "서비스 확인",
  "Transit": "통과",
  "Kilometers": "킬로미터",
  "Consumption in cubic meter": "소모량(입방 미터)",
  "Consumption in liter": "소모량(리터)",
  "Number of shots - each": "샷 횟수 - 각각",
  "Number of shots - equivalent full charge (EFC)": "샷 횟수 - 완전충전장약(EFC)",
  "interval": "간격",
  "Keyword:": "키워드:",
  "Overlength P/N:": "전장 P/N:",
  "Limited P/N:": "제한된 P/N:",
  "ETOPS flag:": "ETOPS 플래그:",
  "Major fitting required": "최대 맞춤 필요",
  "Minor fitting required": "최소 맞춤 필요",
  "QTY per unit": "단위당 수량",
  "Calibration marker": "보정 마커",
  "Replaced by": "교체 기준",
  "Optional": "선택 사항",
  "Preferred spare": "기본 예비 부품",
  "Altered from": "변경됨",
  "Manufactured from": "제작됨",
  "Perform periodically": "주기적으로 실행",
  "Perform once": "한 번 실행",
  "On": "켜짐",
  "from": "시작",
  "to": "종료",
  "Caution repository": "주의 리포지토리",
  "Tool repository": "도구 리포지토리",
  "QTY:": "수량:",
  "Functional and/or physical area repository": "기능 및/또는 물리적 영역 리포지토리",
  "Warning repository": "경고 리포지토리",
  "Zone repository": "영역 리포지토리",
  "Zone:": "영역:",
  "Part repository": "부품 리포지토리",
  "Standard part": "표준 부품",
  "Expendable part": "소모용 부품",
  "Components of end-item parts": "최종 아이템 부품의 구성 요소",
  "Basic issue item parts": "기본 불출 품목 부품",
  "Item required to operate equipment": "장비를 작동하는 데 필요한 아이템",
  "Tool item": "도구 아이템",
  "Special tool": "특수 도구",
  "Standard mechanical hardware items": "표준 기계적 하드웨어 아이템",
  "Hardware": "하드웨어",
  "Line replaceable item": "현장 교체용 아이템",
  "Anesthetics/Medical chemicals": "마취약/의료용 화학시약",
  "Module": "모듈",
  "Ammunition with dangerous substances": "위험물이 포함된 탄약",
  "Modification leaflet": "수정 전단",
  "Medical supplies": "의료 용품",
  "Modification set": "수정 세트",
  "None of the other codes applies": "기타 코드가 적용되지 않음",
  "Role equipment": "역할 장비",
  "Raw materials": "원자재",
  "Split design module": "분할 설계 모듈",
  "Software remarks": "소프트웨어 설명",
  "Basic issue item": "기본 불출 품목",
  "Components of end item": "완제품의 구성 요소",
  "Tool": "도구",
  "Additional authorization list item": "추가 인가 목록 아이템",
  "Functional item repository": "기능 아이템 리포지토리",
  "Exact functional item:": "정확한 기능 아이템:",
  "Installation:": "설치:",
  "Family functional item:": "패밀리 기능 아이템:",
  "Location type:": "위치 유형:",
  "Location type: Section": "위치 유형: 섹션",
  "Location type: Station": "위치 유형: 스테이션",
  "Location type: Water line": "위치 유형: 수선",
  "Location type: Buttock line": "위치 유형: 버턱 라인",
  "Family:": "계열:",
  "CCT data module:": "CCT 데이터 모듈:",
  "PCT data module:": "PCT 데이터 모듈:",
  "Applicability cross-reference table": "적용 가능성 상호 참조 테이블",
  "SNS rules": "SNS 규칙",
  "Rule:": "규칙:",
  "Context: Applicable to all object structures": "컨텍스트: 모든 개체 구조에 적용 가능",
  "Context:": "컨텍스트:",
  "Structural rules": "구조 규칙",
  "Schema object:": "스키마 개체:",
  "Schema object usage: NOT ALLOWED": "스키마 개체 사용: 허용되지 않음",
  "Schema object usage: ALLOWED": "스키마 개체 사용: 허용됨",
  "Schema object usage: As defined in S1000D": "스키마 개체 사용: S1000D에 정의된 대로",
  "Notation rules": "표기법 규칙",
  "Notation name:": "표기법 이름:",
  "Notation name usage: NOT ALLOWED": "표기법 이름 사용: 허용되지 않음",
  "Notation name usage: ALLOWED": "표기법 이름 사용: 허용됨",
  "Non context rules": "비 컨텍스트 규칙",
  "Crew reference card": "직원 참조 카드",
  "If": "If",
  "Else If": "Else If",
  "Fault reporting": "결함 보고",
  "Fault Detection": "결함 감지",
  "Fault code:": "결함 코드:",
  "Fault isolation": "결함 분리",
  "Go to Step": "단계로 이동",
  "Go to Requirements after job completion.": "작업 완료 후 요구사항으로 이동합니다.",
  "Table of contents": "목차",
  "No.": "번호",
  "Publisher:": "게시자:",
  "Manufacturer:": "제조업체:",
  "List of effective pages": "유효 페이지 목록",
  "List of effective data modules": "유효 데이터 모듈 목록",
  "Highlights": "강조표시",
  "Highlights with updating instructions": "업데이트 지침과 함께 강조표시",
  "Publication list data modules": "게시 목록 데이터 모듈",
  "List of illustrations": "그림 목록",
  "List of abbreviations": "약어 목록",
  "List of terms": "용어 목록",
  "List of symbols": "기호 목록",
  "Technical standard record": "기술 표준 레코드",
  "List of modifications": "수정 사항 목록",
  "List of applicable specifications and documentation": "적용 가능한 사양 및 문서 목록",
  "List of warnings": "경고 목록",
  "List of cautions": "주의 목록",
  "List of support equipment": "지원 장비 목록",
  "List of supplies": "보급품 목록",
  "List of spares": "예비 부품 목록",
  "List of vendors": "공급업체 목록",
  "Initial Provisioning Project:": "초기 프로비전 프로젝트:",
  "Refer to:": "참조:",
  "IPP:": "IPP:",
  "ISN:": "ISN:",
  "Reason for selection:": "선택에 대한 이유:",
  "Not a recommended spare": "권장 예비 부품이 아님",
  "Wear": "마모",
  "Maintenance damage": "유지 관리 손해",
  "Loss": "손실",
  "Vibration": "진동",
  "Corrosion": "부식",
  "Deterioration": "악화",
  "Extreme temperature": "극한 온도",
  "Other": "기타",
  "Accidental damage (Insurance)": "우발적 손상(보험)",
  "Total QTY:": "총 수량:",
  "Removal/Installation QTY:": "제거/설치 수량:",
  "Attaching part": "부품 연결",
  "Storage part": "저장소 부품",
  "Shipping part": "운송 부품",
  "Not illustrated": "그림으로 제시되지 않음",
  "Usable on code equipment:": "코드 장비에 사용 가능:",
  "Usable on code assy:": "코드 어셈블리에 사용 가능:",
  "Interchangeability:": "교환 가능성:",
  "Container CSN:": "컨테이너 CSN:",
  "Container CSN/ISN:": "컨테이너 CSN/ISN:",
  "Service:": "서비스:",
  "Source maintenance and recoverability:": "소스 유지 관리 및 복구 기능:",
  "ILS No.:": "ILS 번호:",
  "Mod": "Mod",
  "Special storage:": "특별한 저장소:",
  "Generic part data": "일반 부품 데이터",
  "Process": "프로세스",
  "Variables:": "변수:",
  "Schedule": "일정",
  "Inspection definitions": "검사 정의",
  "Inspection": "검사",
  "Qty:": "수량:",
  "Time limit category:": "시간 제한 카테고리:",
  "Time limit:": "시간 제한:",
  "Time between overhaul": "정밀 검사 주기",
  "Hard time": "힘든 시간",
  "Since last maintenance": "지난 유지 관리 이후",
  "Out time limit": "시간 제한 초과",
  "On condition": "조건부로",
  "Check maintenance": "유지 관리 확인",
  "Functional check": "기능 확인",
  "Edition:": "에디션:",
  "Door": "문",
  "Panel": "패널",
  "Electrical panel": "전기 패널",
  "Learning Plan": "학습 계획",
  "Learning Overview": "학습 개요",
  "Learning Content": "학습 내용",
  "Learning Summary": "학습 요약",
  "Learning Assessment": "학습 평가",
  "Learning Instruction": "학습 지침",
  "Learning Project": "학습 프로젝트",
  "Performance Analysis": "성능 분석",
  "Cause Analysis": "원인 분석",
  "Intervention Definition": "중재 정의",
  "Client description": "클라이언트 설명",
  "Learning plan description": "학습 계획 설명",
  "Course Identification Number": "과정 식별 번호",
  "Modification date": "수정 날짜",
  "Delivery date": "납품일",
  "Learning Plan Subject Matter": "학습 계획 주제",
  "Organizational Analysis": "조직 분석",
  "Vision Statement": "비전 설명",
  "Mission Statement": "강령",
  "Ethical Boundaries": "윤리적 경계",
  "Goal statement": "목표 설명",
  "Objective statement": "목표 설명",
  "Gap Analysis": "차이 분석",
  "Gap Item": "차이 항목",
  "Desired Performance": "원하는 성능",
  "Actual Performance": "실제 성능",
  "Plan Objective": "계획 목표",
  "Job task analysis item": "작업 타스크 분석 아이템",
  "Gap statement": "차이 설명",
  "Organizational environment analysis": "조직 환경 분석",
  "Work environment analysis": "작업 환경 해석",
  "Managerial support": "관리 지원",
  "Physical aspects of site": "사이트의 물리적 측면",
  "Social aspects of site": "사이트의 사회적 측면",
  "Special factors": "특수 요인",
  "Performer analysis": "실행자 해석",
  "Job title": "작업 제목",
  "Job code": "작업 코드",
  "Education level": "교육 수준",
  "Age": "나이",
  "Professional background": "전문적 배경",
  "Knowledge": "지식",
  "Skills": "기술",
  "Abilities": "능력",
  "Attitude": "태도",
  "Environmental factor": "환경 요인",
  "Data": "데이터",
  "Resources": "리소스",
  "Incentives": "인센티브",
  "Internal factor": "내부 요인",
  "Capacity": "수용력",
  "Motives": "동기",
  "Non-Training Interventions": "비 교육 중재",
  "Performance support": "성능 지원",
  "Job design": "작업 설계",
  "Personal development": "자기 개발",
  "Human resource development": "인적 자원 개발",
  "Organizational communication": "조직 의사소통",
  "Organizational design": "조직 설계",
  "Training intervention": "교육 중재",
  "Target audience": "대상",
  "Current entry behaviors": "현재 출발점 행동",
  "Attitude toward content": "내용에 대한 태도",
  "Learning preferences": "학습 선호",
  "Prerequisites": "전제조건",
  "Required entry behaviors": "필요한 출발점 행동",
  "Training component": "교육 구성 요소",
  "Training type": "교육 유형",
  "Learning Strategy": "학습 전략",
  "Duration": "기간",
  "Time": "시간",
  "Required finances": "필요한 재정",
  "Required personnel": "필수 담당자",
  "Required facilities": "필요한 시설",
  "Required equipment": "필요한 장비",
  "Local culture considerations": "로컬 문화 고려 사항",
  "Assessment strategy": "평가 전략",
  "Assessment component": "평가 구성 요소",
  "Mastery score criteria": "마스터 점수 기준",
  "Performance rubric": "수행 지시문",
  "Scoring method": "채점 방법",
  "Minimum pass threshold": "최소 통과 임계값",
  "Technical requirements": "기술 요구사항",
  "Browsers": "브라우저",
  "LMS": "LMS",
  "Non-LMS environment": "비-LMS 환경",
  "Paper-based materials": "문서 기반의 자료",
  "Classroom": "교실",
  "On-the-job training": "현장 직무 훈련",
  "Accessibility": "접근 가능성",
  "Players": "참가자",
  "Graphic standards": "그래픽 표준",
  "Viewers": "뷰어",
  "Resolution": "해상도",
  "File size limitations": "파일 크기 제한",
  "Download time": "다운로드 시간",
  "Security": "보안",
  "Learning objectives": "학습 목표",
  "Objective item": "목표 아이템",
  "Intervention implementation": "중재 이행",
  "Performance evaluation": "성능 평가",
  "Formative evaluation": "형성 평가",
  "Summative evaluation": "총괄적 평가",
  "Immediate performance competence": "즉각적인 수행 능력",
  "Job transfer": "작업 전송",
  "Organizational impact": "조직 영향",
  "Audience": "청중",
  "Entry behavior": "출발점 행동",
  "Section": "섹션",
  "Introduction": "소개",
  "Interaction": "상호 작용",
  "Summary": "요약",
  "Question": "질문",
  "Correct": "올바름",
  "Correct value:": "올바른 값",
  "Answer": "답변",
  "Feedback": "피드백",
  "attempt": "시도",
  "Asset": "자산",
  "Order": "순서",
  "Review": "검토",
  "Next steps": "다음 단계",
  "Structure": "구조",
  "Warning ref": "경고 참조",
  "Caution ref": "주의 참조",
  "Circuit breaker repository": "회로 차단기 리포지토리",
  "Access point repository": "액세스 지점 리포지토리",
  "Enterprise repository": "엔터프라이즈 리포지토리",
  "Supply repository": "공급 리포지토리",
  "Supply requirements repository": "공급 요구사항 리포지토리",
  "Applic repository": "애플리케이션 리포지토리",
  "Abbrev": "약어",
  "Action": "작업",
  "Address": "주소",
  "Aircrew": "항공기 승무원",
  "Airfault diagnostic references": "항공 결함 진단 참조",
  "Airfault isolation references": "항공 결함 분리 참조",
  "Airfault repair references": "항공 결함 복구 참조",
  "All": "모두",
  "Applic": "응용 프로그램",
  "Cat.": "Cat.",
  "Category": "카테고리",
  "Check interval": "간격 확인",
  "Class": "클래스",
  "Cleared on object": "개체 위 통과",
  "Cleared table top and on object": "테이블 맨 위 및 개체 위 통과",
  "Cleared Table Top": "테이블 맨 위 통과",
  "Code": "코드",
  "Conditions": "조건",
  "CSN": "CSN",
  "Csnref - Identno": "Csnref - Identno",
  "Customer code": "고객 코드",
  "Customer": "고객",
  "Customer effectivity code": "고객 유효성 코드",
  "Customer engineering order": "고객 엔지니어링 순서",
  "Data module": "데이터 모듈",
  "Data module size": "데이터 모듈 크기",
  "Data module/Publication incorporation status list": "데이터 모듈/게시 회사 상태 목록",
  "Data range": "데이터 범위",
  "Default location": "기본 위치",
  "Description references": "설명 참조",
  "DM/PM Embodiment status": "DM/PM 전형 상태",
  "DMC": "DMC",
  "DME": "DME",
  "Effectivity": "유효성",
  "Embodied on": "구현됨",
  "Engine module No": "엔진 모듈 번호",
  "Estimated time spent": "사용된 예상 시간",
  "Fault code": "결함 코드",
  "Fault context": "결함 컨텍스트",
  "Fault description": "결함 설명",
  "Functional item number": "기능 항목 번호",
  "ID": "ID",
  "Identification No": "식별 번호",
  "Information": "정보",
  "Inline applicability": "인라인 적용 가능성",
  "Intentionally left blank": "의도적으로 비워 둠",
  "Item": "항목",
  "LEVEL 6 DESCRIPTION": "수준 6 설명",
  "LEVEL 7 DESCRIPTION": "수준 7 설명",
  "LEVEL 8 DESCRIPTION": "수준 8 설명",
  "LEVEL 9 DESCRIPTION": "수준 9 설명",
  "List of figures": "그림 목록",
  "List of tables": "테이블 목록",
  "Maintenance / Inspection tasks": "유지 관리/검사 타스크",
  "Manufacture product number": "제조 제품 번호",
  "Manufacturer": "제조업체",
  "MFC": "MFC",
  "Manufacture batch No.": "제조업체 일괄 처리 번호",
  "Manufacture part No.": "제조업체 부품 번호",
  "Manufacture serial No.": "제조업체 일련 번호",
  "Model": "모델",
  "National stock No.": "국가 재고 번호",
  "NATO Stock Number": "NATO 재고 번호",
  "NCAGE": "NCAGE",
  "No": "아니요",
  "Not reported on": "보고되지 않음",
  "NSCM": "NSCM",
  "Online replaceable unit": "온라인 교체 가능 장치",
  "Onshop replaceable unit": "매장 교체 가능 장치",
  "Operator": "운영자",
  "Page": "페이지",
  "Part description": "부품 설명",
  "Part No": "부품 번호",
  "Part number": "부품 번호",
  "Person": "사용자",
  "PMC": "PMC",
  "Policy reference": "정책 참조",
  "Post service bulletin": "사후 서비스 게시판",
  "Pre engineering mod": "사전 엔지니어링 mod",
  "Pre service bulletin": "사전 서비스 게시판",
  "Product cross-reference table": "제품 상호 참조 테이블",
  "Product model/type/version- rank": "제품 모델/유형/버전- 순위",
  "Pt. No": "부품 번호",
  "QA": "QA",
  "Qty": "수량",
  "Quantity": "수량",
  "Range": "범위",
  "Reason": "이유",
  "Ref": "참조",
  "REF": "참조",
  "Ref to other technical conditions": "기타 기술 조건 참조",
  "Refer to": "참조",
  "Reference": "참조",
  "Reg number": "Reg 번호",
  "Rejected on": "거부됨",
  "Related to": "관련됨",
  "Repair procedure": "복구 프로시저",
  "Required actions": "필수 작업",
  "Scheduled on": "예정됨",
  "Serial No": "일련 번호",
  "Sheet": "시트",
  "Software program edition": "소프트웨어 프로그램 버전",
  "Supplier code": "공급업체 코드",
  "Task": "타스크",
  "Technical condition cross-reference table": "기술 조건 상호 참조 테이블",
  "Technical condition/Manufacturer": "기술 조건/제조업체",
  "Technical publication": "기술 게시물",
  "Test description": "테스트 설명",
  "Test for LRU isolation": "LRU 분리에 대한 테스트",
  "Test procedure": "테스트 프로시저",
  "Test references": "테스트 참조",
  "Test type": "테스트 유형",
  "Time limit": "시간 제한",
  "Time limits": "시간 제한",
  "Trade code": "거래 코드",
  "Version": "버전",
  "XREF": "XREF",
  "Yes": "예",
  "of": "/",
  "Vendor": "공급업체",
  "Maintenance allocation group": "유지 관리 할당 그룹",
  "Maintenance function": "유지 관리 기능",
  "Maintenance level": "유지 관리 수준",
  "Maintenance qualifier": "유지 관리 한정자",
  "Product safety": "제품 안전",
  "Supersedure": "대체",
  "Checklist - Special inspections": "체크리스트 - 특별 검사",
  "Equipment not ready/Available": "장비가 준비되지 않음/사용 가능",
  "Interval": "간격",
  "Inspection procedure": "검사 프로시저",
  "Item and procedure": "항목 및 프로시저",
  "Item to be checked or serviced": "확인 또는 서비스를 제공할 항목",
  "Location": "위치",
  "Item No.": "항목 번호",
  "Access point reference": "액세스 지점 참조",
  "Access point type": "액세스 지점 유형",
  "Alternate access points": "대체 액세스 지점",
  "Alternate functional items": "대체 기능 항목",
  "Area ID": "영역 ID",
  "calibration marker": "보정 마커",
  "Control indicator repository": "제어 표시기 리포지토리",
  "Enterprise reference": "엔터프라이즈 참조",
  "fitment code": "장비 코드",
  "Fastener": "패스너",
  "Functional item reference": "기능 항목 참조",
  "Functional physical area reference": "기능 물리적 영역 참조",
  "Hours to open": "열 시간",
  "local fab material": "로컬 제조 재료",
  "Lowest authorise level": "가장 낮은 승인 수준",
  "optional part": "선택 부품",
  "Part references": "부품 참조",
  "physical security pilferge code": "물리적 보안/화물 도난 코드",
  "preferred spare": "기본 예비 부품",
  "Procurement data": "조달 데이터",
  "Short name": "짧은 이름",
  "spare part class": "예비 부품 클래스",
  "spec document": "사양 문서",
  "special storage": "특별한 저장소",
  "Supply requirement repository": "공급 요구사항 리포지토리",
  "Technical data": "기술 데이터",
  "Technical information repository": "기술 정보 리포지토리",
  "unit of issue": "쟁점 단위",
  "usage category": "사용 카테고리",
  "Zone reference": "영역 참조",
  "Pilot": "조종사",
  "Co-Pilot": "부조종사",
  "Navigator": "탐색기",
  "Engineer": "엔지니어",
  "Ground crew": "지상 근무원",
  "Load master": "탑재물 관리 책임자",
  "Cabin supervisor": "객실 담당자",
  "Alternate ID": "대체 ID",
  "Name": "이름",
  "Contact": "연락처",
  "P.O. box": "사서함",
  "ID data": "ID 데이터",
  "part keyword": "부품 키워드",
  "stock number": "재고 번호",
  "optional supplier code": "선택적 공급업체 코드",
  "buyer furnished equipment": "구매자 구비 장비",
  "ETOPS": "ETOPS",
  "spec document number": "사양 문서 번호",
  "spec document type": "사양 문서 유형",
  "over length part number": "초과 길이 부품 번호",
  "Replacement condition": "교체 조건",
  "hazardous": "위험",
  "Checklist – Preventive maintenance inspection form": "체크리스트 – 예방적 유지 관리 검사 양식",
  "Checklist - Preventive maintenance checks and services": "체크리스트 - 예방적 유지 관리 검사 및 서비스",
  "INSPECTION TOTAL WORK TIME": "검사 총 작업 시간",
  "Seq No.": "시퀀스 번호",
  "W/T": "W/T",
  "Item number": "항목 번호",
  "Checklist – Checking unpacked equipment conditions": "체크리스트 - 압축 해제된 장비 조건 검사",
  "Equipment": "장비",
  "Checklist – Special instructions": "체크리스트 - 특별한 지침",
  "Tool references": "도구 참조",
  "Alternate tool": "대체 도구",
  "Tool number": "도구 번호",
  "Alternate": "대체",
  "alternate number": "대체 번호",
  "recommended quantity": "권장 수량",
  "Packaging": "패키지",
  "task category code": "타스크 카테고리 코드",
  "system/sub-system reference": "시스템/하위 시스템 참조",
  "delivered with specification sheet": "사양 시트와 함께 제공됨",
  "part reference": "부품 참조",
  "Supply number": "공급 번호",
  "Supply information": "공급 정보",
  "obsolete": "사용되지 않음",
  "special label": "특수 레이블",
  "Specification": "사양",
  "defined by": "정의 기준",
  "specification document": "사양 문서",
  "country ISO code": "국가 ISO 코드",
  "specification document type": "사양 문서 유형",
  "Suppliers": "공급업체",
  "locally supplied": "로컬에서 제공됨",
  "shipping information": "배송 정보",
  "Shelf life": "품질 수명",
  "transport": "수송",
  "Requirement number": "요구사항 번호",
  "Material category": "재료 카테고리",
  "Requirement defined by": "요구사항 정의 기준",
  "Identification": "식별",
  "Supply set group": "공급 세트 그룹",
  "Supply requirement information": "공급 요구사항 정보",
  "recommendation": "권장 사항",
  "usage": "사용",
  "safety category": "안전 카테고리",
  "Zone ID": "영역 ID",
  "Zone side": "영역 측면",
  "Alternate zone": "대체 영역",
  "Zone boundaries": "영역 경계",
  "Zone references": "영역 참조",
  "LSAR data": "LSAR 데이터",
  "Component Assembly": "컴포넌트 어셈블리",
  "Task ID": "타스크 ID",
  "Remark ID": "설명 ID",
  "Tool ID": "도구 ID",
  "Access to": "액세스 대상",
  "Units per assembly/​unit of issue": "어셈블리별 단위/​쟁점 단위",
  "*Usable on code assy": "*코드 어셈블리에 사용 가능",
  "• MV/Effect": "• MV/효과",
  "ICY": "ICY",
  "ILS No.": "ILS 번호",
  "(Storage part)": "(저장소 부품)",
  "(Shipping part)": "(운송 부품)",
  "Refer to IPPN": "IPPN 참조",
  "RTX": "RTX",
  "Container see": "컨테이너 참조",
  "Manufacture from": "제조업체",
  "Supplied in": "공급됨",
  "Material specification": "재료 사양",
  "Thickness (mm)": "두께(mm)",
  "Content identifier name": "내용 식별자 이름",
  "Questions": "질문",
  "Objective items group": "목표 항목 그룹",
  "Unclassified": "분류되지 않음",
  "Restricted": "제한됨",
  "Confidential": "기밀",
  "Secret": "비밀",
  "Top secret": "극비",
  "Sheet %s of %s": "시트 %s/%s",
  "Illustrated Parts Data": "제시된 부품 데이터",
  "Para": "매개변수",
  "Access door": "문에 액세스",
  "Access panel": "패널에 액세스",
  "Access electrical panel": "전기 패널에 액세스",
  "Identification/Reference": "식별/참조",
  "Remark": "설명",
  "Action/Condition": "작업/조건",
  "Data module/Technical publication": "데이터 모듈/기술 문서",
  "Trade/Trade code": "거래/거래 코드",
  "Estimated time": "예상 시간",
  "CSN/ISN": "CSN/ISN",
  "SCO": "SCO",
  "Pretest": "사전 테스트",
  "Posttest": "사후 테스트",
  "Title page": "제목 페이지",
  "Change record": "변경 레코드",
  "New data module": "새 데이터 모듈",
  "Data module deleted": "데이데 모듈이 삭제됨",
  "Data module changed": "데이데 모듈이 변경됨",
  "Make sure that the previous revisions have been incorporated.": "이전 리비전이 통합되었는지 확인하십시오.",
  "Incorporated revisions must be recorded with the date of incorporation and a signature.": "통합된 리비전은 통합 날짜 및 서명과 함께 기록되어야 합니다.",
  "Issue_CR": "문제점",
  "Incorporated date": "통합 날짜",
  "by (signature)": "서명자(서명)",
  "ColonSymbol": ":",
  "Threshold interval": "임계값 간격",
  "Fault codes": "결함 코드",
  "Possible causes": "가능한 원인",
  "Continued": "계속됨",
  "Zones": "영역",
  "Access points": "액세스 지점",
  "Work locations": "작업 위치",
  "Set": "설정",
  "Legend to Fig": "그림 범례",
  "Open": "열기",
  "Close": "닫기",
  "CB Name": "CB 이름",
  "CB": "CB",
  "CB Location": "CB 위치",
  "Condition": "조건",
  "Document No.": "문서 번호",
  "Station": "스테이션",
  "Water line": "수선",
  "Buttock line": "버턱 라인",
  "Frame": "프레임",
  "Rib": "Rib",
  "Stringer": "스트링거",
  "Publication module": "게시 모듈",
  "Drawing": "그리기",
  "Electrical diagram": "전기 다이어그램",
  "Schematic diagram": "계통도 다이어그램",
  "Safety sheet": "안전 시트",
  "Required basic conditions": "필수 기본 조건",
  "Required": "필수",
  "Prohibited": "허용 안 함",
  "Indifferent": "무관심",
  "Not applicable": "해당 없음",
  "Engine": "엔진",
  "APU": "APU",
  "External": "외부",
  "Internal": "내부",
  "Status": "상태",
  "Power source": "전원",
  "Product jacked up": "제품 잭업됨",
  "Safety defices installed": "설치된 안전 장치",
  "Electric power": "전력",
  "Hydraulic power": "수압력",
  "Pneumatic power": "공기압력",
  "Fueling": "연료",
  "Water": "물",
  "Specific EFCS pos.": "특정 EFCS 위치",
  "Issue No.": "발행 번호",
  "Document title": "문서 제목",
  "Data module code": "데이터 모듈 코드",
  "Issue date": "발행일",
  "No. of pages": "페이지 수",
  "The listed documents are included in issue ": "나열된 문서는 발행 ",
  ", dated ": "일 ",
  ", of this publication.": "(해당 게시물)에 포함되어 있습니다.",
  "C = Changed data module": "C = 변경된 데이터 모듈",
  "N = New data module": "N = 새 데이터 모듈",
  "Updating instruction": "업데이트 지침",
  "Data modules to be removed or inserted": "제거하거나 삽입할 데이터 모듈",
  "Remove or insert data modules as listed in Table 1.": "테이블 1에 나열된 대로 데이터 모듈을 제거하거나 삽입하십시오.",
  "I = Insert data module": "I = 데이터 모듈 삽입",
  "R = Remove data module": "R = 데이터 모듈 제거",
  "Product": "제품",
  "Number": "번호",
  "UNAVAILABLE": "사용할 수 없음",
  "Mandatory": "필수",
  "Recommended": "권장",
  "Desirable": "매력성",
  "SB Optional": "선택 사항",
  "Task type": "타스크 유형",
  "Modification": "수정",
  "SB Inspection": "검사",
  "Repair": "복구",
  "Evaluation": "평가",
  "Administrative": "관리",
  "Revision information": "리비전 정보",
  "Planning information": "계획 정보",
  "Additional information": "추가 정보",
  "Concurrent requirements": "동시 요구 사항",
  "Compliance": "준수",
  "Approval": "승인",
  "Manpower": "인력",
  "Weight and balance": "무게 및 균형",
  "Electrical load data": "전기 로드 데이터",
  "Software accomplishment summary": "소프트웨어 완료 요약",
  "Referenced documentation": "참조 문서",
  "Documentation affected": "문서 영향 받음",
  "Industry support information": "산업 지원 정보",
  "Material information": "재료 정보",
  "General evaluation": "일반 평가",
  "General illustration": "일반 그림",
  "Additional work": "추가 작업",
  "Revision reason": "리비전 이유",
  "Revision history": "리비전 이력",
  "Revision sequence": "리비전 순서",
  "Management info": "관리 정보",
  "Revision transmittal sheet": "리비전 전송 처리 시트",
  "Accomplishment instructions": "완료 지침",
  "Appendix": "부록",
  "Modification numbers": "수정 번호",
  "Impacts list": "영향 리스트",
  "Accomplishment limit": "완료 제한",
  "Original document issue date": "원본 문서 발급 날짜",
  "List of concurrent service bulletins": "동시 서비스 게시판 리스트",
  "Time assessment": "시간 평가",
  "Time information": "시간 정보",
  "Option to complete SB": "SB 완료 옵션",
  "Approval identifier given by manufacturer approval authorities": "제조업체 승인 기관에서 제공한 승인 식별자",
  "List of approval DM for SB": "SB에 대한 승인 DM 리스트",
  "SB, that can replace the current SB": "SB, 현재 SB를 대체할 수 있음",
  "Generic property group": "일반 속성 그룹",
  "Passenger comfort affected": "승객의 편안함 영향 받음",
  "Reliability affected": "신뢰성 영향 받음",
  "Cost saving": "비용 절감",
  "Structural life extension": "구조적 수명 연장",
  "Cancels inspection Service Bulletin": "서비스 게시판 검사 취소",
  "Product operation affected": "제품 작업 영향 받음",
  "LROPS affected": "LROPS 영향 받음",
  "ETOPS affected": "ETOPS 영향 받음",
  "Potential Airworthiness Directive": "잠재적 감항성 지시서",
  "Disposition for removed spare that can be on customer shop": "고객 매장에 있을 수 있는 제거된 예비 부품 처리",
  "Support code for removed spare": "제거된 예비 부품에 대한 지원 코드",
  "Property applicable": "적용 가능",
  "Property not applicable": "적용 불가",
  "Must be done before the current SB": "현재 SB 이전에 완료해야 함",
  "Must not have been done before the current SB": "현재 SB 이전에 수행되지 않았어야 함",
  "Must be done before or simultaneously with the current SB": "현재 SB 이전 또는 동시에 수행해야 함",
  "List of material sets": "재료 집합 리스트",
  "List of removed spares": "제거된 예비 부품 리스트",
  "SB_list of support equipment": "지원 장비 목록",
  "SB_list of supplies": "보급품 목록",
  "SB_list of spares": "예비 부품 목록",
  "Price": "가격",
  "Availability": "가용성",
  "Industrial support": "산업 지원",
  "Procurement address": "조달 주소",
  "Instruction": "지침",
  "Referenced tools": "참조 도구",
  "Referenced supplies": "참조 보급품",
  "Referenced spares": "참조 예비 부품",
  "Basic limit": "기본 제한",
  "Grace period": "유예 기간",
  "Repetitive interval": "반복 간격",
  "Weight": "무게",
  "Balance": "균형",
  "Direct current electrical load": "직류 전기 로드",
  "Alternating current electrical load": "교류 전기 로드",
  "Maintenance publications": "유지 관리 게시",
  "Operational publications": "작업 게시",
  "Old spare identification": "이전 예비 부품 식별",
  "New spare identification": "새 예비 부품 식별",
  "ICY for SB table": "ICY",
  "Task number": "타스크 번호",
  "Threshold": "임계값",
  "Threshold short": "T",
  "Interval short": "I",
  "Source": "소스",
  "Skill": "기술",
  "Complexity": "M/H",
  "Access": "액세스",
  "Preliminary requirements short": "Prelrqs",
  "Skill type - airplane": "AF",
  "Skill type - electric": "EL",
  "Skill type - avionics": "EN",
  "Skill type - engine": "AF",
  "Skill type - cabin": "CA",
  "Skill type - ndt": "NDT",
  "Skill type - radio": "RA",
  "Skill type - utilization": "UT",
  "Task code - taskcd01": "DET",
  "Task code - taskcd02": "DIS",
  "Task code - taskcd03": "FNC",
  "Task code - taskcd04": "GVI",
  "Task code - taskcd05": "LUB",
  "Task code - taskcd06": "OPC",
  "Task code - taskcd07": "RST",
  "Task code - taskcd08": "SVC",
  "Task code - taskcd09": "VCK",
  "Supervisor level": "감독자 수준",
  "Supervisor level - low": "하급",
  "Supervisor level - low intermediate": "중하급",
  "Supervisor level - high intermediate": "중상급",
  "Supervisor level - high": "상급",
  "Related task - after": "이후",
  "Related task - before": "이전",
  "Related task - complied": "준수됨",
  "Related task - finished": "완료됨",
  "Related task - precludes": "방해함",
  "Related task - started": "시작됨",
  "Related task - with": "함께",
  "Extension": "확장자",
  "Fault question tip": "절차를 계속하려면 답변을 선택하세요",
  "Control authority": "제어 권한"
}